第一件事要集火對付CCTVB

明明人哋白車當的士用 你就係度播貓哭老鼠

之前有post話擺買係tvb落廣告嘅商戶，又無咗聲氣？

Push

可唔可以真係做反次主動！？香港時日冇多啦！！！！

制度既敗壞先係問題既根本！！！唔想呢次運動失敗既入！

傳送門：
【繼續吹】我地只係步緊黃背心後塵！！

要多啲人罷睇cctvb

大家快啲幫/教屋企 親朋戚友 轉睇nowtv
或者裝多個nowtv app係電話都好 免費嘅

退